（緊急）求關注 林奠修改中文科口試！無廣東話了！

當大家仲向到嘈緊逃犯條例時，林鄭已經修改緊中文科課程，唔洗聽同講廣東話了。

16/9諮詢期就過啦，之後拿拿聲上立法會一讀二讀三讀搞點。DQ埋d阻頭阻勢既議員。香港人你慢慢嘈逃犯條例啦，日日食催淚彈啦。

#滅一個文化先滅佢既語言
#咁既政府管理香港，如果無左示威者，後果會係點？
#示威者既暴力係唔岩，但哩個政府真係無得救。
#你可以唔支持黃絲，但有一日香港失去核心價值時，唔好問點解。

16/9終止諮詢的是：
>Point 3.3.2, iii(P.16)

2002 年的《中國語文教育學習領域 《中國語文教育學習領域課程指引》中指出「用普通話教中 「用普通話教中
文」為遠程目標。是次修訂，教育局有何建議 ，教育局有何建議？
現時不少學者和學校對於以普通話教授中國語文（「普教中」）仍持有不
同意見。由於「普教中」的成效受很多因素影響，包括教師運用普通話
的能力、學校的語言環境，以及學生的社交圈子等，因此，建議學校可
因應校情，包括教師的資歷、學生的水平、校園的語境、課程的編排、
教學的支援等因素，考慮是否用普通話教授中國語文，或採用何種方式用（普教中）

推

頂，冇人理，廣東話冇喇！推！

好大鑊, 大陸人更容易搶我地下一代d 人既飯碗,要比藍絲知道政府圖謀

堆